今日你地有得早收幾多？

上次做冬 3點鐘腦細俾我地走
今日仲未公佈

3:30pm

1：30

4:30

4點

冇

430
好過無

400 我屌佢老母

冇得收早

老細話今晚o多幾粒鐘t

收4點半

3:30走得

1830
平時放1700不過通常OT到2000，今日腦細皇恩浩蕩

無得收早

無

返半日

兩點，冇lunch hour

返半日揮手區

無啊

半日

5 冇得早收

3點

返半日嗰啲好過份喎

上個星期冇返工
唔知今日早收幾多

政府冇得收早，完

馬化雲你都好可憐， 婚又結唔成。 係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。 係lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。 平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲

冇得早

Half day

ching你咩事

請左半日假

收四

食完lunch 無特別野就可以收工

12點3
今日無mood 開工

直程唔洗返

照舊

Home office

HS收4. 同事請埋well-being就半日

本第身放6點今日放4點

11:30

唔洗返

收4

12點3，公司請埋lunch

收4...

3:30

1230

0400至1600

返半日
1230

放假

收早一個鐘
但要返早一個鐘屌你老母

收下午

4

所有番半日既顧主
祝你地一世健康一世幸福

4點 但迫車返到去睇怕同6點走無分別

唔使返

我都想

早收5分鐘

上次冬至都要成5點先走得

今日last day點睇

仆街 下午仲要見客

4點 dllm好大恩賜

12:00

唔使返工

照計就無得早收
平時6點 今日都係6點

公司gp仲未有聲氣
腦細你係咪未撚瞓醒

話就話1500
實際應該1930

屌你 收早兩粒鐘咋
放工又係馬路塞餐死

仲要收晚

5:59pm
多謝腦細

坐四望三咋

18:00

完全唔明點樣放3點
食完飯得一粒鐘可以做乜

表明上收早半個鐘 但工作量多過平時一倍 屌佢老母

公司今日請食lunch慶祝，之後翻屋企

無得收早可以試下收腦細皮

要OT

中秋仲要返工既人真係好低賤

返緊工

Ot到12點

6點 sad

12:45

2點

老闆叫我聽日唔洗番工

1點

直頭放假

3點
好過無啦

好員工點會早走呀

3pm
美資

Lunch

諗乜鳩早收呀
又係塞一大堆野你做 做唔晒就OT搞埋佢

公司送左一日假
唔洗返

冇通知

無呀，屌

冇得早收啊

其他人就4點

你地要番咩

四點 但一定好撚塞車

無得早收

12點3走,
番到屋企食埋個LUNCH, 再出去行下山登高先

晏晝公司食飯，食完收工，唔食既可以直接走

唔洗返 全公司放假

1430

今日唔洗開工
利申 老闆

吹水大賽

無野做唔洗返

點解有人可以返半日咖...
利申 無得收早

收4 點

2點 放學

好過放3點 食個飯番去又on99

放全日

12:30

5：30

4pm ..

通常都食完晏2點先會SEND EMAIL同我地講放3點/4點

放3點 但而家落大雨返唔到公司

8am

工都無返

17：45仲好似皇恩浩蕩咁

政府工冇轉機

4點
1點食飯，2點返公司 3點開會，睇撚死一定有排開

12點收工

晏晝4點

老細話今日直接hime office 算啦，有緊要野先覆

地盤佬表示連放三日

兩個鐘
但今日要補返之前遲到的時間要再遲半小時走

無得收早

[black]直頭放假 [/black]

放三點，不過係自己拎兩個鐘補鐘

唔駛 OT 就當早走

放3點半

5:30

無ot已經萬幸啦

想早走扣糧囉

冇早，但求準時收工

無啊 屌你老母

1點lunch直接走

返晏放10點

無啊 無得放早

4pm
但平時收工都係差唔多時間

1-6

早半粒鐘 皇恩浩蕩

射佐波

診所 收6點

無
sales仲要收好晏

10:00am
返去拎月餅 大家講聲中秋節快樂 走得

等放工

3pm

4點，但今日無做過野

我果面中秋/做冬兩日二揀一收早

放半日

食完飯走得

3點。

利申 2點自己閃

做地盤 老細放兩日

OT到10點

12

老細話要坐到5半 不過可以唔洗做公司野🤐🤐

仲諗住做野?
lunch食多半個鐘
返去同同事食下生果吹多陣水就走啦

3:48

收3點

放3點
12點半到2點食飯
依家成班友仔圍埋傾Iphone
已經無人做野

平時返10點 今日返9 1:30走得

1點放飯即刻走

我老細好鍾意就黎6點先走出黎扮哂野
係wo 今日中秋wo 你地快啲收工啦
過冬又係咁

食完公司中秋lunch就放得
又要諗食飯嗰陣講咩話題好

16:00

Now

冇
On99公司on99老闆

半日。

廢老上司表示：今日中秋俾你唔使ot 準時收工啦

收4點
平時6點準時收 好過冇

返11平時收9 今日收6

銀行 原本1745 收1600
但睇死啲人都會ot

唔使返

1500

已經走緊

11pm +ot

無早放

收夜晚11點

冚家剷 今日忙到仆街

腦細真係完全冇出聲
知多野做
想清埋先放假
仆街

邊度，我即去見工

4:30
屌佢老母

銀行back office尤其係it班仆街唔收工

四點！！！！！！

3點，但屌你d野做唔切

放1點

1445

今日ot少兩個鐘 8點走 叫我地今晚番去屋企食完飯就home office繼續做
聽朝九點前交比佢 紅日佢都會睇 邊個同事聽日無野做就番公司幫手 有佢食剩既月餅送

10點

冇得收

1600

收左工覆你

今日老細話唔洗返

1630

5點

早個半鐘 好過無

收一點 我愛公司

屌你收三點呀

cls話收1點d人都係要2點先敢走 奴性好重

冇得收早 爛工一份

13:00放左工

準時收工

做唔切又係煩

屌你老母22:00呀

唔洗ot

21:00 pm
要多謝老細

分行定back office 點解我做嗰間冇

唔洗番

早兩個鍾

唉 四點

6點
平時收7點半

屌 勁撚多野做

唔洗ot都偷笑啦

走得

就黎3點啦DLLM
幾時先出email early release

我收4點啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

收10點半

依家收工

半政府機構 無得收早

返9放12

平時9點 今日應該可以6點走

依家先走得

1pm

兩個鐘

14:30

而家收

放夜晚10 點

依家收

今日都要返？變態嫁？

老細一點半請食飯
之後話放工

4點半，但食飯食左兩個鐘

1230 收工

返1600放0100

剛收

屌 翻學都冇得早放

三時幾食飯
同老細食到四點半
番上去就走人

腦細話今日正日 放埋佢

返半日
1點收左

12點半收咗

返左兩個鐘 老細話收工 即刻去袋鼠跑散

同學生哥一齊放 好青春

無得早走

屌啦星 塞車塞撚到